致堅持守護的香港警察：

死黑警
祝你老豆老母生絕症
祝你個仔生性病 矮過160
祝你個女比人強姦
祝你老婆，女朋友比人輪 輪到系水都流完
祝你男朋友中出即飛你
祝你望住以上情況發生